[召喚連登偵探][理性討論]速龍防暴都表現得好溫和

首先佢地今次出動咗好撚多人 講緊係幾百個防暴

其次佢地以往去捉人嘅時候係成堆狗衝 但今次睇live 佢地首先係小快步 再慢跑 最後排嘅防暴直程係就咁行

最後唔知大家有無發現見到有隻速龍幫手足洗眼
後尾嘅搜身都係輕輕拍嚟搜

點解今晚會有咁多防暴喺度守住太子站？驚手足爆閘？
咁撚溫和係咪要洗底？
點解要洗底？
？

推

推到有人嚟討論

831恐怖襲擊

入黎了解真相

［整合］聽日早上7點 光復大埔何郭佩珍中學

討論

入嚟討論

溫和條毛

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

可能你睇錯速龍 其實係勇武派黎

溫春和

私下說得警隊 有內通者都好呀

落到場仲信有好人 好危險

on9 比人踩手，講句良好去咗邊你又唔計

由佢沉

屌你老母

溫和？

邊撚到溫和?今晚幾多記者比人屌,幾多人比人爆頭?
淨係講句你地個良心去左邊都比人打到仆街仲要拉埋,邊撚到溫和?

佢地d仆街野當然繼續仆街
但怪在有d從來冇出現嘅動作

係咪太子站出左事想洗底

係想研究下點解會做啲從未做過嘅嘢

認真討論